呢一刻有冇人聽緊Troye Sivan?

點解可以首首都咁撚好聽

無時無刻幾乎
佢仲有冷門好多嘅swimming pool同blue moon有冇聽

首首都勁好聽

Lost boy

多謝推介
最鍾意聽for him 同talk me down

What are you waiting for,cus someone could love you more

最中意youth同blue

Heaven

佢live把聲同CD基本上冇乜分別

講真真係成隻album都好好聽 隻ep一樣
但我最憎係too good 真係好悶好難聽

Suburbia都好正